企缸去水最近好慢

住咗一年到已經去水慢
得我同老婆住, 應該都係佢D頭髮塞住
係咪用水泵最穩陣???
上網見有招好似幾WORK. 倒成支洗潔精再加水, 吹到係最唔傷喉
有冇巴打試過

提提樓主 如果係打算搵通渠師傅整最好你都係度 一陣趁你唔係度個師傅幫你老婆通渠 到時可能係感情台見到你

坊間有隻鐵線 可以轉黎轉去 好好用

我企缸同洗手盤都係

係咪咩通渠彈弓

lm

幫佢老婆通條屎渠

落半枝搞掂 不過落個陣小心d

依隻炸炸聲架喎

我就係盡量唔想用化學通渠
水喉入晒牆身，穿左真係仆街

洗潔精加水嘅作用係潤滑，但係都係要加啲好熱嘅水幫一幫。
如果用鐵線，我諗要用3 米到6米長，鐵線頭最好有個小型鮑魚刷，可以摳走啲頭髮。

認真 你通咗之後 要加返個隔上去

用水泵其實最有效，放啲水浸住個缸，利用水壓不斷大力泵，好快喉管裡面啲垃圾就會扯晒出嚟

真心好用， 不過要小心唔好彈到眼/臉

日本城有呢個plunger 買
跟呢個方法一定work

我有個秘訣係當pump到咁上下無汚糟嘢pump到但又未去到水，咁就要加少少水，pump多一陣最塞個舊頭髮就走出嚟

利申做過兩次

睇吓條喉有冇蝦

當時實況

通完之後應該買個頭髮濾隔

淡水冇架

腳毛

呢d九成九都係卡死左係U型位
倒洗潔精個量唔夠你滑到大廈條排水渠到
況且入面有水開稀左,潤滑度未必夠
用鐵線勾又好,pump出黎又好,呢個係最一了百了方法

未食過淡水蝦？

gay test fail

可以search下 頭髮溶解通渠劑
可能啱用

食用水水務處會清哂雜物先上樓，咸水hea好用，蝦子跟少沙石入埋喉唔係生鮮事

係呀，咸水理論上都隔晒架

理論上姐，實際打開個咸水缸幾鬼污糟。

理論上啫，實際打開個食水缸幾鬼污糟，有蝦都唔奇

我個企缸無得unlock bathtub
咁照開水，等佢有啲水浸住就開始泵？

感謝
即係物理性通渠最好

梳打粉＋white vinega

開幾十秒水就得 開左個lip就pump 啦 加定少少漂白水會安全啲同無咁臭

你意思係你無個lip?
你映你個去水位睇下

直頭同你企缸一樣
得面銀色塊野，但無你白色塊膠，同埋無得lock住d水

戴手套慢慢落
咪成支車落去

咁整起銀色舊嘢就pump啦

不過我再睇番我個去水位有個駁，低咗少少落去，唔係平的，驚吸唔夠實，d壓力唔夠

試下先啦
Pump咀軟嘅應該ok
無想像中咁難
Pump完好有滿足感

我會掛唔用既牙刷頭落個去水位
定期清
女人啲頭髮真係多到喊

如果係頭髮塞住，通渠佬係無用

通渠炮
續bar續bar加上去

新款去到6 bar以上

之前有架
但嫌要日日清，煩
依家知衰了

都一樣ok 喎，過年前先整完

咁佢可能會不停整塞個浴缸

垃圾黎

一定會

得依隻先夠力

封實全屋向水位
一pump 就搞掂

有蝦